今日勇武終於實踐咁多個月承諾：「邊個阻人私了 打鳩埋佢」 點知比人打班阻膠全部都係便衣 代表咩？

難怪次次唔同場合 一發現便衣都有班阻膠阻人私了
原來全部都係便衣 以後邊個阻私了可以狠狠地打埋一份

阻膠=申請獅鶳

一路都講緊阻膠做既野同對家其實一樣所以唔需要當佢係同路人

所以一直都係有人扮左膠
再配合大量冷氣軍師玩分化

鬼唔洗捉，係會自己走出嚟

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

不能不推

打到佢仆街

今時今日仲阻手足打狗嘅話 一定都係狗黎

泛登仔唔敢面對

明眼人都知
阻膠都係狗扮啦
唔洗FC
一律私了

Push

打撚柒扮左膠既狗

以後邊個勸交，打埋一份

話撚左

理得係鬼定阻膠 打9死佢哋 都係垃圾

根本從來都冇和理非做阻膠，阻膠就9成係狗

27 號又到期, 仲差約 17028

推

推推推

-＊ -@

3

一早講撚左十世, 係班ON9人鬼都唔撚識分, 真鬼就當係自己人, 自己人就當係鬼

今日證實曱甴會扮左膠

真左膠見到呢個情況都唔會再做左膠，所以以後左膠一律可以當曱甴

跟本左膠都一早進化左
已經冇哂左膠
阻膠都係狗扮既

打9左(便)膠(衣)

一早應該

-0-0

藍屍扮阻膠

即係話好多時阻住私了嗰啲唔係咩左膠係差佬自己人

開心事黎

打得好

多謝勇武

千其唔好！！！！

咁細力

絕對認同

便衣狗3人一組，所以次次1個比人打都會有2個阻膠（狗）

咩申請
阻膠=便衣狗=即場處刑

揸刀桶頸

阻膠就係便衣

今日最大戰功: 發現阻膠就係狗

叫停集會嘅係無委任證冒警藍屍
制裁冒警者合情合理
阻膠=幫個犯 必須一齊制裁

打！

無錯

私了錯人應唔應該阻止
雖然機會好微

其實做得阻膠要冇口罩先有說服力，有冇考慮影晒佢地個樣

今日終於破左呢招啦

推
推
推
原來係便衣狗一直玩膠，dllm今次你地仲唔仆街?

爽

斷關折

正視聽
阻膠=便衣=唔使留手

6月個陣既話都仲有機會 去到2020仲有真左膠?

Good job

如果話有狗黎緊提手足走算唔算阻膠？

阻膠=便衣

大部分人都唔肯認清現實。

sorry，騎一騎劫，希望每個人都可以睇一睇

阻膠=狗 FCed

阻膠根本就係便衣狗

驚世大核彈

以後出盡全力打

阻膠見一鑊打一鑊

唔好講乜膠物膠，已經聽過無數次啲呀公呀婆都話打得好，輸乜撚野民意，民意已經儲撚到成粒元氣彈咁大，根本冇可能輸

點知發現原來香港人一早進化左
只要宜家先發現所謂左膠係疑似便衣狗

我覺得左膠都唔會反對打警狗

打撚到佢地仆街

恭喜勇武又衝破一個障礙

多謝勇武手足

D

不能同意更多

遇見阻膠
召喚神獸

根本兒登都係咁啦
啲左膠都好有可能係狗

五味冰火 = 五毛

唔好推

根本好多阻膠都係黑警扮路人幫臥底黑警，佢地一pair嫁

恭喜恭喜
突破多個樽頸

好波

和理非最多怕事唔出手， 難得有手足代出手，多謝手足都黎唔切， 何況做阻膠？

以後手足放心阻止阻膠

正

鬼永遠唔會得一隻
你發現到一隻，即係附近有一隊

左膠=便衣=狗

左膠= 狗, 唔好留手

泛民打手快d入嚟拉拉拉

甴近平

插c眼。

搞左半年，終於知點破解左膠
好好一個事例👍🏻

如果誤信左膠停手，轉頭好快有黑警到場拉人。結論係手莫停，連埋左膠在內

等連登仔思維進化難撚過光復香港

開心仔打得好，最好死埋

G持手足打9埋左膠

証明打遲咗半年
以後打左膠要大力過打本身果個

好同意

終於都覺醒

左膠都係嘴遁
出手既就係鬼

黑警阻膠死全家

做得好 要大大力贊！

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

真

根據警察通例, 警察一定會出示委任證
冇委任證又話自己係警察, 呢D叫冒警
市民制服務冒警疑犯
呢D叫好市民

up

場運動都嚟到7個月仲做阻膠果啲根本就唔係同路人
黑警打人又唔見班阻膠出聲

感動

爽呀, 有女狗

立即剿返啲片出嚟
以前影到樣嘅左膠，一律係便衣鬼
捉鬼護曱咁開心吖嗱

Thanks

又突破左一個新關口

正解

好爽

agger
好彩大家開始覺醒了

左膠=垃圾
no fc

勇武，我愛你地！

多謝現場勇武打柒佢

終於解鎖

push

早好多個月已經有人發現「阻膠」其實係便衣

點解仲要叫佢地阻膠呢？ 簡直影衰埋真左膠

可否講返個真名「便衣狗」

this

五毛夾硬整啲term好低級

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

核彈都唔割，但左膠從來唔係自己人，唔洗留手

做得好

多謝手足

以後見便衣曱甴同阻膠一律同我重手獅鳥
因為阻膠都係便衣曱甴

日日係咁屌啲左膠 原來左膠都係鬼黎
唔洗留手啦下次

原來係咁

抵死

今次真係要入黑警數了

唔洗

因為冇分別，一樣係抗爭者既對面

收皮啦阻膠

以後臥底心理壓力大好多

左膠=黑警扮

啲人唔知仲以為你將便衣狗同燒山呢類真左膠擺埋一齊來講

咁咪盞大家嗌交

一樣係抗爭者既對面

一樣拖後腿

幫勇武set rules?
咁今日班狗一定唔會比人私了

希望日後集會遊行 約個時間全世界開傘集體換位先再行再集會。

咪傻啦
左膠唔會阻住勇武做野架

係咪五毛臥底搞亂哂你啲邏輯

便衣係左膠, 又係勇武,又係示威者
成場戲都係黑警搞出黎嘅大龍鳯

左膠更加要打

燒山話要幫勇武set rules, 已經係阻住

劉細良教人捉鬼 一樣係阻住

打中了

打狗，往死裏打

好痛快

老老柒柒，啲綠曱甴作為共產黨傀儡，做盡喪盡天良既事，正常市民點會想放過佢地，連一點惻隱之心、同情之心都唔會想俾班社會渣滓，試問出黎勸交嗰啲點會唔係綠曱甴啲夥伴。

寧可錯殺一千，不可放過一個

lm

你唔好曲解佢哋啲意思啦

無止境咁勇武 咪變左無人撐囉

又有臥底狗扮示威者扑黨鐵

唔通樣樣都攬上身？

你呢啲偷換概念將臥底狗當做左膠嘅行為實在非常有嫌疑

agger

G持

唉唔私了阻膠真係中撚哂計

你其實知唔知哩個抗爭運動為乜？

勇武又失民心拿？
你唔認同勇武呀？

如果有勇武有「窗」殺狗你覺得有冇問題？

卧底狗扑黨鐵，關你咩事？

攬唔攬上身 對現實世界有咩影響？

Tui

而家同你講都嘥氣

你冷靜左先啦

講好和勇不分
現實世界做到嘅野 喺連登硬係做唔到咁
真係非常有可疑

和勇不分

和係解做要為勇武設限制架咩？

答左我先啦！

勇武又失民心拿？
你唔認同勇武呀？

如果有勇武有「窗」殺狗你覺得有冇問題？

good point

我推實用post ！

左膠同熱狗一樣 靠屌所謂同路人維生
但我地一路走來都係不分化 不割
所以會屌自己人嘅 根本唔撚係同路人
真正和理非係會食花生 跟手掩護做野手足走人

係手足又點會叫停手，只有狗先會叫停

插咀，你自己點睇？

入嚟睇 走 俾佢走

勇武做咩都支持

開窗更加支持

唔係咩叫核爆都唔割？

叫五秒都唔走 就可以打埋

。

阻膠仲賤過鬼

便乜撚嘢衣呀
冒警騙徒

real

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

Push!!!

極速批核
毋須任何證明文件 (e.g. 委任證)

————
忠告：
阻膠梗要鶳
咪阻住獅鳥

千祈唔好 推

往死裏打

正確d黎講唔係唔當佢地係同路人，係根本唔係同路人，因為係狗黎

絕對唔好近距離用雷射筆對眼射呀
好危險

左膠

多謝勇武
小心阻膠便衣發癲反咬

下次老鼠膠抹上面

今次真係要多謝便衣狗
以後都無阻膠了

大家記得唔好做左膠喇

開始醒啦

Hocc都進化到 我信

多謝

左膠住哂

今日打阻膠事件好有前瞻性

成就解鎖

從心底笑出黎

支持

呢個要連儂牆做大文宣宣傳，話俾冇上開連登既左膠知

-(＊)-(＊)

push hehehehehe

Lm

Pushh

勇武開放新技能
可以放心打
議員叫兩聲好 唔好亂出手

斷五肢六識

左膠不是同路人

-0-0
唔好畀佢發動能力

勇武今日幫大家jump to conclusion
阻膠其實係警犬

見到依啲場面一定開左遮先

阻？721有無警犬阻住白衣人啊dllm!?荃灣手足比人斬到入骨有無人阻啊dllm!?

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

唔算 因為係風險一種
但夠薑即時出手保護既一撚定係警犬，如果警犬夠膽唔出手保護同袍即係鳩叫，你估佢大唔大碌

終於升級啦我地

狂死裏打..

香港獨立，唯一出路

唔好話唔再俾機會阻膠。下次邊個都好。阻膠者自己唔走既一律當恐怖分子處理

可唔可以搵人起下呢個便衣底

我個名

多謝白警振奮咗香港人嗰道熱血

差少少

勇武手足全面升呢
而家講緊唔係師鳥藍屍而係狗
仲有火魔直接去狗屋
好開心多啲人衝得出個框框就有希望

Go

打緊仗勸交，自動申請見紅

斷丁

真心個個都覺得好爽
仲邊有人阻
On9

便衣

推！！！！！！！

推 屌你老母死阻膠

依家簽親都咁慢,以前幾日就爆

代表分化撚都係狗囉
以後連登仔都唔好咁易中計啦

見一鑊 打一鑊

感謝前線超級英雄

插盲阻膠同黑警對眼基本野

推 阻膠必需死 比藍屍同黑警更可恥

講左半年左膠就係便衣狗的護衛

鬼最愛捉鬼. 恭喜popo 含苞傘

已經幾日推一次幾日推一次, 但都係甘慢, 簽下名比去集會遊行係簡單好多

都話核爆都唔割囉，以為講下咋？

大家都明的 推

721

係到叫口號：報仇，死全家
但選擇去做阻膠其實真係好矛盾
應該終於知點解，原來阻膠都係便衣

我係和理非，但由day1開始就支持獅鳥
藍絲、各種狗，打柒佢地就岩
裝修亦做得好好，行之有效
我身邊所有和理非朋友都係咁諗，
真係有理由相信阻膠都係狗扮的

阻膠=狗
明晒

好耐之前淘大已經有啦
不過唔知點解大家好似睇唔到咁

咩民意反對裝修啊、獅鳥啊 根本就係敵人吹出黎既風

同意，
跟本左膠都一早進化左！！
已經冇哂左膠，
阻膠都係狗扮既！！

覺醒

good job

今日私了好正
辛苦晒一班勇武同和理非！！！

抗爭大躍進 全線應記一功

根本捉鬼撚都可能便衣狗嚟

核爆都唔割！

--O-O

插眼打下體就啱
以眼還眼！

係

幾個月前我都講過好多次啦 呢啲 臥底 一定要打 嗰啲 左膠 一係就叫行開 唔行開就打埋佢 今日呢一張真係漂亮

以後左膠=申請私了

智者

-0-0-0

推！

左膠加狗
真係絕配黎

明哂 推

一O-O

明明和理非負責食花生
之前係撚咁屌咩搞到勇武心淡
根本有唔少係分化狗做

但如果下次推走個左膠定照打

小懲大戒

什麼時候可以港警死全家？

勇武真英雄

打狗根本唔會損民意，而家個個都對呢班過街老鼠恨之入骨，恨不得打撚死佢。 最重要係可以振奮我方軍心

殺人 填命
下次升級到主攻大動脈

左膠住晒死撚開

非常支持

ppp

以後邊個做阻膠 就打柒邊個
次次放人走 手足就比人打到死

岩嫁la
仲邊有真心阻膠會場場行出黎
除左狗

做得好，以後便衣阻膠，打無赦。

岩呀

邊個無證就打到佢殘廢

果然係咁

由上年9月果陣淘大藍屍國旗和你shop單野開始，
之後已經好幾次有晒証據捉到藍屍扮阻膠，班勸交阻膠事後同藍屍同防暴狗有講有笑，係估唔到今次斷正係便衣狗親身上陣

大家終於明白原來阻膠都係佢地自己人扮..........

左膠又點同阻膠，兩樣野黎
真左膠、和理非只會用把口提出意見，可能前線會覺得煩覺得膠不過無傷大雅

而阻膠藍絲臥底係直頭會上前線出手保護藍屍，捉裝修捉神獸捉鬼令義士身份曝光，會制造罵戰拖延時間等狗黎，趕極都唔走直頭係同黃絲宣戰
所以阻膠等於敵人，見到就算唔出手都要築人牆拖走佢

都咁耐啦, 和理非大多默許勇武行動

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

你試下搵隊「勇武」重演 831
一定即刻俾人割

凡事都有底線
只係而家大家條底線都低咗好多
因為對家做咗極度過份嘅嘢

Nice

黑警死全家

同路人係用行動 證明

勇武手足 辛苦晒
經過今日都仲要做阻膠
真係打死無怨！

呢隻楊on鳩好撚嘔心

佢死左未

阻膠收皮

少少危險

-0-0:失民意

阻膠=幫兇=狗

運動到依一刻唔會再有左膠係到
做左膠既一定係狗

學黑警話齋, 係咪想搶犯

打!

都係覺得太輕手

黑警醒下啦，原來次次都有伙記喺身邊睇住你哋比人私鳥，但只係出口唔出手去救你哋，你哋心唔心淡？

冇gear真係乜都唔係。

阻膠

重有分清楚

真馴獸師係會叫人唔好摸頭唔好咁大力，叫人按摩身體按摩關節先最有效率，不過原則上無叫你唔好出手
最多溫馨提示客人訓著覺就停手唔好針對要害，或者只係因為拖太長超過二、三分鐘通常一定有狗趕到，唔好誤會係阻膠

假阻膠係直頭叫你唔好出手、會輸民意、真接放人走

捉便衣咪又係捉鬼講到好高章咁

過左大半年仲可以做阻膠既唔死都無撚用

左膠照打，理鳩佢咩人，打打打，左膠必需死

個個post都loop笑撚死

扭到佢甩骹，斷曬啲手手腳腳，等佢打飛機都冇手用

其實而家冇咩左膠敢行出嚟㗎啦，
你睇雨革嗰班都潛哂水，
和理非就更加唔會行出嚟（敢出嚟都變咗勇武）
剩底係得返咩？好明顯啦

Tui 左膠不嬲係原罪

有狗黎緊真係好近直情要出手拉走手足 有時打起上黎會冇理到周圍既環境 所以冇出手打個啲就睇住四周

終於有共識啦

最驚有日打錯手足捉錯鬼
不過尋日打得唔夠大力啦

終於醒覺

唔通-0-0 係便衣
咁就好睇過tvb大結局啦

民調都講左得2%人反對，邊有咁多左膠，迷底已經解開，狗就係左膠

左膠=便衣

明白唔係每個和理非都接受到暴力
但打幾下唔會死
勇武都唔會致命傷獅鳥
真係覺得打左太耐/便衣有生命威脅先啦

不推不是人

一個字,打

pushhh

破窗

今次真係可以講，邊個左膠邊個就係鬼

要小心有鬼亂指手足係鬼
打到手足就唔好
記得zip衫

代表以前好多被私了既人附近都可能有狗，但佢地就見死不救

仲有人理樓主

港獅，instead

打腳腕
以後唔洗跑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

下次記得打撚到佢企唔到出黎再阻

五毛開po以為自己好醒想玩分化

屌你應該由第一日就開始發現既野到而家先知
會出黎阻手足既除左傻鳩同POPO藍屍廢老之外仲有咩人

從來都覺得阻膠唔係同路人

推唔到
一早就要打埋阻膠
依家講玩呀？手足死既死傷既傷

就黎5000正皮lu

代表咩？代表下次再有狗/便衣狗就往死裡打，如果有阻膠既，RIP la

黑警死全家
阻膠都要死全家

左膠=阻膠=狗渣

左膠係鬼

左膠=共

阻膠=便衣=唔使留手

阻膠就係狗

手足走果陣要小心俾狗跟。

其實尋日都係打完斷正先知
手足當時真係打左膠

議員就推走佢
其他我睇唔到

手足好波

係還眼

呢個交比你啦

阻膠一定係狗！

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

不能認同更多

再係咁立法會選舉泛民多得你唔少

邊個護送邊個就係鬼

根本今時今日幾和理非都好
都唔會保護班狗啦
一定要推呀

咁我相信初頭真係有真阻膠
今次一出手就中狗 呢家再宣揚出去
我相信就算真係仲有真左膠 都唔會再出咁做

阻膠=狗
完

佢守邊個環頭

直頭係敵人啦

手足同路人唔會係阻膠，所以邊個做阻膠就係對家可以打

講左一千咩話左唔捉鬼

以下針對和理非>
只要大家有共識理得佢人定鬼佢走去裝修對你無任何損失唔需要理佢
總之有人話捉鬼和理非就企埋一邊食花生唔好咁多事，比你捉到隻真狗你一出手就入你襲狗罪、捉到假既就害死義士。
真係有懷疑咩叫所有人彈開十尺保持距離。
所有和理非都有共識唔好出手捉鬼就無野需要擔心

至於前線勇武>
技術上狗/藍絲好難扮前線亂屈人呃真勇武上當?半年黎前線有無私了錯臥底?
前線分辨人定狗既能力應該高過和理非
前線不嬲唔會主動捉臥底，通常都係臥底自已現身，
十問九唔應自爆係狗先召喚神獸

之前一直都話阻人果班係黑警黎架啦
而家咁未好囉
無論係真阻膠定黑警都一律視為黑警對待

啲黑警唔怕冇gear俾人獅鳥咪繼續去做condom囉
臥底臥得咁好玩吖嗱

阻膠阻到防暴狗黎拉人先安樂

阻膠不是同路人，阻膠不是同路人，阻膠不是同路人!
重要事情要講3次

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Yes. Thanks

唔好淨係用拳頭，加件硬物 e.g. 最簡單拎條key 殺傷力大好多

可能從來都無左膠呢回事
只有人同狗

原來左膠是香港警察

割你老母

垃圾

拖抗爭後腿就係係哩D人

老豆搵到四眼仔未？

好明顯, 藍絲邊有guts去阻止, 佢地得把口。
黃絲就更加唔會阻止。

勇武就好似一隊軍隊咁，軍隊點可以無軍規？！
無軍規咪好似而家班警犬咁

agger
而家無得揀先唔割，唔代表勇武係岩

邊個有權定你口中既軍規？

咩叫冇大台？

憑咩你定？

連登仔定呀？

投次票得一萬幾千人？

On9

你喜歡啦
他日勇武好似警犬咁成為過街老鼠唔好問點解

sorry 無睇, 點知佢係便衣 ?

真既手足會原諒tk

講緊 着住黑衫嘅所謂「勇武」搞單 721 831 level 嘅無差別襲擊出嚟喎
好難唔係臥底狗扮啦
咁都唔割？

證據呢
便衣圖呢？
大家小心有人帶風向

真既手足唔會做左膠

唔駛理係狗定係鬼, 支持勇武

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我就割爆都唔割

唔撚係口號黎

勇武醒撚過你啦，你擔心你自己好過啦

仲想當勇武係Condom? 我屌你老母呀！

agger
根本而家既情況係狗同勇武係天秤既兩邊，而家民意係勇武就當然仲未有問題
但係當日市民點樣離棄班狗，他日亦可以同樣離棄勇武

核爆都唔割只係講緊唔譴責咋，你估真心認同佢地呀
on9 衝衝子

我係真心認同勇武做所有野

你咁撚叻，你咪出黎做D野，取代勇武做既野囉～

冇就收皮啦傻仔

香港警察冇野叻
最叻就係做卧底做25仔
香港警察死全家

阻膠要當畜牲打
咪撚同我講咩唔好打會死人

又黎資格論
唔衝 / 唔認同衝唔代表無做其他野去嘗試拖死支那
事實上面對住咁既武力不對等，衝既唔係on9 就係蠢
而家一定係用經濟戰先係正路

不過你呢d 單細胞生物都係唔會明

大力表揚勇武手足

冇話過唔衝就冇用

你能夠唔衝而做既效果又大過勇武 我實支持

唔係係度做冷氣左膠

面對武力不平等，所以我支持勇武開窗

不過你哩D on9 衝出黎割姐

不過冇資格割咁解

你打經濟戰有成果？
打啦嘛 仲唔打？

根本而家既情況係狗同勇武係天秤既兩邊，而家民意係勇武就當然仲未有問題
但係當日市民點樣離棄班狗，他日亦可以同樣離棄勇武

覆埋你呢句，之後就block

唔完美，點解仲行得走得？

On9

係你條撚樣垃圾會捨棄勇武

雖然唔撚關我事

我就永遠支持勇武

勇武就係香港既救世主，好撚簡單

一語中的

和理非：和平理性非阻膠

以後阻膠出現都要打柒佢

d 畫面撚係咪都係狗

呢個真

阻膠唔係簡單地唔係同路人
係直頭係對家

不反對即刻批，秒批

「邊個阻人私了 一律當便衣狗 打鳩埋佢」
睇你班狗點死
返工唔夠你睇醫生

正常人通常都唔會理，事不關己，己不勞心

最好擺埋個少林寺十八銅人，幾個人對外圍住睇水

ho 波

左膠要打得大力d

Mon post 狗 下個輪到你

代表連登軍師行得好前

多謝勇武寶寶無同我地和理寶寶割席

要打到班狗知道做狗無好下場

阻膠一律獅鶳 唔洗留手

全力支持，阻膠即是敵人

真，左膠通常都廢，點敢行咁前

捉錯過幾次啦

我愛勇武一世

同志們辛苦了

岩呀，一石二鳥

阻膠=鬼

邊次?有無日期時間地點FC，有無出手有無流血我想記錄翻

剩係知道和理非有記錄半年黎就捉錯幾百次，高峰期差唔多每日都估錯

而家神獸進化到和理非呀叔都開遮同掩護勇武走人
輸你老母民意咩

big brain
big pp

邊個叫捉鬼同埋阻獅鳥都可以咁打！咁樣100%命中率！

曱近平 甴近平 曱甴平

推
阻膠都抵打
扮哂企係道德高地
唔諗下幾多多足犧牲

左膠=便衣狗 已經被證實
以後必需要以攞命既心態出手

手足最抵讚真係私鳥埋班阻膠
之前成日有班五毛SPIN阻膠做和理非
根本就痴線

收到

我唔係好想呢一個post沉

希望大家以後見到左膠都知要做乜

打 往死裏打
阻膠曱甴 一視同仁
打撚到醫番都漏水

無諗過自己咁想有人死
我明明好善良架嘛屌你老母！

願香港黑警早死早著
家人連坐

燒死最佳

真左膠見到會走開 唔出聲
阻膠就係狗 打柒佢哋就岩

全部便衣黎嘅

721 831 101 1111 1112 1117 1118
推 事實擺在眼前

佢走出黎話自己係警察
咁都叫捉鬼?

我講緊連登神探估邊個便衣，係捉鬼行為

打埋阻膠就無死

粉嶺左膠FA幫手救火

世事已被你看透了

左膠從來唔係同路人就係咁解

[轉貼] 聯署簽名要求罷免世衛總幹事

義大利與台灣停航外交部官員：WHO誤導所致

外交部歐洲司長姜森今晚表示，義大利昨天宣布禁止台灣航班入境，問題根源在於世界衛生組織（WHO）把台灣視為中國的一部分，誤導義大利衛生部門與民航局做成上述決定，外交部持續與義方交涉，並且對WHO的做法表達嚴正關切。

義大利政府昨天宣布禁止中國、香港、澳門與台灣的航空公司班機入境，姜森在中央流行疫情指揮中心的記者會上答覆問題時說，義大利政府做成這項決定，是因為WHO把台灣置於武漢肺炎疫情陷入「危機」的中國轄下，使義大利方面受到誤導。

姜森說，因此WHO是「問題的根源」。

他表示，義大利這項決定不合理，因為台灣鄰近有武漢肺炎病例更高的國家，義大利卻只禁止台灣航班入境。

他說，外交部除了繼續與義大利方面交涉，爭取改變昨天的決定，也對WHO誤導外界的做法表達嚴正關切。

外交部長吳釗燮明天將召開國際記者會，預料將會針對此事向各國媒體說明立場。

據了解，義大利外交部昨天在宣布決定的聲明中，把中港澳台攬在一起，後來已將中港澳跟台灣分開。

經過台灣方面的交涉，義大利方面同意華航2日派飛機前往羅馬，把滯留的旅客接回台灣。（編輯：陳正杰）1090201

打撚死d阻膠，打到無狗敢扮阻膠，罪名：危害人類安全

首先要捉個元朗四眼仔出黎祭旗，以儆效尤

而家邊會重有阻膠, 一定係有X扮阻膠

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

獅鳥Gogogo

又係咁

不嬲最憎阻膠

證明阻膠係離人創造出嚟嘅嘢
全香港都冇人介意私了

左膠必需死

出得去嘅手足點會阻神獸
係得便衣先會有左膠諗法

楊on9

TUI

阻膠一向都同狗一樣處理

reminder

回帶

輸民意.gif

個黑帶真係跆拳道之恥

利申:我都係練跆拳道,我實打鳩個肥佬

仲有驚天地泣鬼神嘅金紫荊人鏈

唔好講理論
唔好講關係
我淨係郋你嘅行為

真。大愛左膠
唔知佢依家見到啲左膠原來全部都係狗有咩感想